人民日報—陳肇始局長只是個孩子啊，香港同胞別再欺負她了

老艾認同

老白認同

老民認同